(不推文）毒絲/毒撚/棍絲 唔玩交友app究竟可以點樣識另一半出pool(33）

唔開Po

好耐冇上嚟

留名

醒一陣再訓

唔洗啦，放假

新變色棍絲lm

Lm

收工上水

上水幾分鐘 一陣再潛返

喂喂 依度成班偽毒加個怪叔叔

玩boardgame係咪氹我架炸

真毒自己一個

啱你啊唔係 你偽毒黎

靈魂畫手

眼訓到依家

我估佢地係

瞓先大家

早榴個名再潛

返工狗上水

貓絲早早

點解一早已經秒覆

ドリアンしいはなんのこと、どう言う意味形容詞？

咁唔mean你一日啦

君は日本語が上手ですね。

有病要食藥架

聯署支持封殺微信同TikTok

早晨

hello 紘巴

真毒一年都識唔到三條女留個名

努力會影響識唔識到咩

食飯上個水

我地依度唔係咁分

(不推文）毒絲/毒撚/棍絲 唔玩交友app究竟可以點樣識另一半出pool(34）